1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

За допомогою функції ми можемо виконуавти однаковідіх у різних частинах коду

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Аргумент передають для того, щоб далі замість цього аргументу можна було б використовувати інші параметри

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Return повертає рзультат у код, у котрому оператор було викликано.